聽朝翻工 But so what...?

放唔低部電話係咁禁，shit..!